# Instalação #

Após clonar o repositório, importe o arquivo material/fma_wordpress.sql em seu banco de dados (sugiro que nomeie fma_wordpress) e execute estas duas queries:

UPDATE wp_options SET option_value = "[siteurl]" WHERE option_name = "siteurl"

UPDATE wp_options SET option_value = "[siteurl]" WHERE option_name = "home"

Substitua [siteurl] com a URL da instalação no seu servidor.

O usuário e senha do admin são:

admin
Senha@123